屌你老母差佬拎住個把係咩槍

橡膠子彈定散彈槍

Rthk

97式

成把散蛋咁撚樣嘅